[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (161)唔準鬧同路人

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入[/quote][/quote]

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

可以開房俾巴絲排隊, 唔駛搞到成個post都係code

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

有冇人有高價大頭菜啊

lm

Sor 9

正評topic

留名

成功1000

同路人勿屌 sor9

銀時妹妹 #12675

請問你做錯比老師罰個陣會唔會屌佢亂話同路人

1001又唔洗開post

就係知先講 玩命

有無得睇返自己揀左 南定北？

有 200蚊 你買唔買

諗到都想笑

咪抄我

痴線 佢以後唔洗再係到問野了

你d樹咩色

同路人 勿屌

想知我地係咪同路人?

53 唔賣就冇喇

啱啱鑄鐵木矮櫃個巴打仲開唔開
可以add 嗎 7525 2427 6503

綠色

Save先

狼蛛就北
蠍子就南
或者你上星期五有玩既話 北半球有櫻花

無枯樹? 咁北 有就南

屌你

sor 9

53！正呀

無水印，大家拎去適當既時候用

同路人啊屌你

有櫻花樹就係北？

咁應該係北，thx

我睇返 原來垃圾袋 得黑白黃藍
無綠色 sor9

狗衝

輕鬆玩就好
唔使追進度
啲嘢慢慢儲
遲早執好個島

講野慎重啲就會有巴絲同你一齊玩同幫

喂呀邊個又打孖黎 快啲認咗佢
我唔想見到阿保

可加嗎 0721 0831 1001

use this la

其實唔洗慎重
正正常常就冇事

其實正正常常邊有人話你呀
最多咪笑鳩你

留毛

dave!

約左今日同我交換紅色電話亭既巴打係咪到

陰公

一次過賣晒佢

係囉 DAVE

王子就係好例子

聽日想要咩動物

係囉1001

唔洗慎重呀 有禮貌正正常常都會答

想衝主線 係因為好多功能未開出黎
玩左幾日 未有boutique 服務處聽日先升
又無樓梯 下下要爬梯上
執島執得好慢

你係咪唔夠玉蘭

我唔慎重啲應該一早被屌到反皮

對唔住阿 DAVE

繼續求poster得意既就得

好似你而家都一樣比人屌到....

耿鬼巴
你寄第二張反轉猩猩俾我我就割席

慢慢喇 我都係7號開始玩
都無乜罰

同路人呀

新手可以睇番121尾 122 123既post

1包？

我上個月20號玩到而家都未有衫鋪

准...

笑到我死 等我整完 寄我隻馬比你

著綠色衫 黑頭髮 矮矮地 成日話要搵老竇！

求鐵矮櫃diy 可以add 嗎 7525 2427 6503

可加嗎？
SW-8463-7524-2027

Feel到冇咁重手

咁大整蠱

你係咪好憎絹兒死都唔幫佢買衫

原來係你 岩岩見過一面 加你好友寄海報先

屌

買咗幾萬蚊

我頭先同阿四影左張合照

正常人都會有大把巴絲一齊玩同幫架啦
你都有我地同你一齊玩啦

佢黎左幾多次

另外個Post format出左事

聽日送貓貓俾你

唔洗慎重嘅，唔好好似同路人咁衝出嚟柒就夠

點解有d鄰居連diy檯都無
可唔可以送張diy檯俾佢整嘢 我來囉diy卡

原來係你
一陣等收信啦

5次左右

去得好快
頭先係咪有巴打有雙門雪櫃

好襯間房

你要再同佢傾計嫁wo

係咪有反轉猩猩卡
想要

可加嗎

寄貓即割

唔急啦

佢地張枱係收納空間

我鳩噏

建議你Search Hunter x Hunter 小岡

有冇冰莎打手here

我岩岩先申請左好友 我磨菇架

佢要整野送比你就會變出黎

召喚硬頸蟹
你既紅色電話亭啊

你係咪專登激佢 又猩又貓

買得太多？正常3次就開舖

他為了尋找父親而踏上成為獵人的道路。

刷第3次外島 咪鬼落雨 唔該曬！

依家個島

下咁應該開左鋪架啦喎
你點玩的
你係2p????

寄咗俾你喇

盲點

係咪有藍色雪櫃⋯⋯

唔想做fd咪del fd囉
何必咁虐待我

絲打加左你，想要5個黃色風信子，麻煩哂

哇 你啲動物仔好靚

我都想知點解仲未有

馬

Hi
我來了
開朋友島先

幾Q

ok 等陣寄傑克同莎莎比你

我都係來左三次 但都未來開舖
好想幫襯佢

直播啦

好 我去google下先

又唔啱，咁唯有寄gym撚大大啦

返到屋企
又係時候鳩寄海報

好有水準

Added 要出街 今晚返到屋企再俾你

開左島

唔知廁所唔鍾意貓，自隊一打

係咪可以過來??

仆街 搭飛機見到個信箱閃下閃下

今日先可以正式執島
漫漫長路啊

好丫，唔該哂

可摸耳幫手睇下嗰間屋嘅BGM係咩歌

動森 自己開大陸server 幾好
自己圍城算吧

屌真係唔好

唔係 你做得好好

我都覺得幾可愛正常

今日好on9 1001無開post
去巴打度整野 去錯第二個島 玩到個腦開始有事

猩猩們已全面進場

想問 如果有動物想走 而我比佢走 佢走左
咁我係咪可以去外島招過隻？

你黎囉

今次唔拍手 睇下會中乜

講笑 知你真心唔鐘意 我點會咁對你

係
每日一隻！

多謝今日大家既心意

身邊冇frd玩
玩黎玩去自己一個好lonely

起初覺得幾得意
但因為目標唔係佢就放棄咗

想參觀

島＆花

YES

我唱既歌黎 係咪好好聽？

章魚既話覺得章丸丸最得意

你見到阿四? 有冇帶佢返屋企

你真係幾鐘意yujio
你會唔會整到個島似sao咁

正

鳩寄緊海報
我都唔知邊個打邊個

我一陣比你啦 抽唔中你 私人比河馬

想問夜晚樹上貓頭鷹有冇得捉
次次一行埋去就走咗

哪裡 跪問

用左6張機票搵齊最後4隻

你會做得出⋯

可唔可以開個導賞團

CHING我綠色電話亭你會唔會想同我換

緊係無

今日拍手去咗三次
三次都係普通島

下 你咁諗我....

黑仔既話都係會生返同色唔係異色

主要係我唔想再淋雨

好似拳館poster

黑仔區

你想要紅色電話亭?
我幫你訂

點解 我都想同佢合照

完左未岩岩返

好好聽

加埋大約幾錢

巴打你有反轉猩猩poster未

阿四聽日生日送咩俾佢好

再問
我多咗切菜板DIY，想換鑄鐵木矮櫃DIY

越黎越多圖

離絲又恰人

有無人有儲cd
我覺得首 只有我 好好聽

呢d主題野慢慢黎
儲夠家具再講

原來我都有駱駝

未有 可唔可以send俾我
我id係笑君
對唔住我諗唔島

間屋唔使痴牆紙啦

互整得唔得 想要切菜板

唔緊要我都好黑仔

我地未見過寄唔到 我嚟你到？

到時真係有 可唔可以黎睇

我好朋友好鐘意Sao好想比佢睇

我都算唔話得
一有新金句就即刻整新圖

好靚
岩岩都畫左預想圖
希望成功

C.Uni
你開島

想要新色係要兩色中間隔一格？

人人有份，永不落空

啲村民終於拎啞鈴做gym 好感動

好呀咁miles點計

我無.....

屌你唔撚拍手都落雨
又唔見我個島落雨 屌

我刷完 你開？

有冇多啲tips好少買書唔知

可以啊 我依家開朋友島

落雨可以釣矛尾魚

原來岩岩係奶茶

我都Search過 搵唔到呢間鋪

2p關事？

謝謝你

你search埋個X就梗係搵唔到

2p推唔到主線

關事
2p解唔到劇情

第3次刷島：粉紅熊大舊衰

我依家出島 食埋飯先開

呢首真係唔錯

有冇波斯菊種子

我冇呀！ 我Search 動森 攻略書 預訂 頑

想要小潤同哈姆得唔得

頑⋯⋯

笑死

我鍾意聽kk50年代搖滾可能因為我好鍾意聽舊式搖滾

d 竹子樹 係唔係求其挖五六棵返屋企種就得？

頭先你係咪話有雙門雪櫃

咁邊個係你

你真係當王子on9

緣份嚟

幾鍾意電音舞曲 未有只有我

你開島

竹島成棵拎走又得 掘竹筍慢慢種又得

真係當佢唔係扮出嚟

唔係on9架咩？
噢，sor9囉

已發送西施德海報

3513-7744-0707

旋渦島/瀑布島同普通島係咪都係冇乜特別用途？

開咗朋友島

反胃

咁點算...個ac冇咗

島名

我鍾意竹樹 成30 40棵係我島

15 minutes left

只寄鳩海報 咩都有
要既留fc比我上一上島

有冇巴絲要點唱機 多咗一部
想換黑色彈珠機/蛋白搖搖粉/三輪車除咗藍色同紅色其他都要
要現貨呀

冇我雪櫃都冇

開左啦 睇唔島

好緊張啊

班友癲㗎

你等等

阿四聽日生日 送咩俾佢好

成班玩POSTER玩上癮

想要藍色雪櫃一個

小純話掛住我 開島未

我都產緊海報求互寄

睇下有無高手幫你 我淨係識叫人刪島重練

唔記得清埋啲輪胎先去外島 屌

有冇高手

我有蛋白粉但係粉紅色要唔要

我要入

門神咁款

頭先有條仆街
寄小睫比我
封信寫小純

蟹話要整蹦蹦牆

刪島重練

Thanks

玩到咁

唔好啦

識玩

史上留得最短嘅島

召喚熟識既面孔
一齊寄玉蘭POSTER比肥絲

你好似今日上過我島來學草裙
我id笑君啊

我開島你嚟拎化石？ 我諗你嚟會比我個島激死

加左

你推到劇情咩

落機即入返去上機

好阿

猫絲有冇收過小睫

有綠黃色三輪車要唔要?

唔洗啦有心

繼續搵之前話要櫻花時鐘嘅巴打，見到我上線就入黎我島搵我啦，我應該會開島

想去參觀了

有冇高手可以拯救我
重酬

想換 我有蛋白搖搖粉
6578-5613-9200

岩岩差唔多
門口擺低野就走

唔緊要啊 多謝廁所
我間房又更藍了

係，召喚會計屍

你同廁紙 一個西施惠 一個西施德

Ok 收到塞爆佢郵箱

我都認同你

高手喺到！
斬斷

冇

有資料？？

我有阿誠啦

好想去異花島

四子萬歲

回頭是岸

邀請左動物仲有冇得取消？

原來儲緊藍野 要唔要藍色地毯

想下好啦

苦主

唔想掉低10隻動物

仲有十分鐘

我等陣再寄

啲男女主角有得再樣衰啲？

食言是不好的

準備

邊個個島有阿四
想去送禮物

67

你有十隻? 咁個1p去左邊

刷下動物就會有啦我之前都無去過開始刷動物既時候刷左兩次出來了

尋日挖左40朵紫色同粉色鬱金香

我個牆滿左

unfriend

有十隻但冇服裝店真係佢點玩的

聽日比埋阿姐你

好啊 我咩藍色都放曬上房

玩左兩日 成個島得2舊石 經常性缺石 整唔到斧頭咩都做唔到 點解決

收到啦

我都搵村民中左紫粉菊花島 可以換有多

去外島

出外島

阿誠係我既村民黎
唔好做傻事

出外島幫到你

我有啊 本身嫌佢樣衰 不過識落成日送靚衫俾我

岩用嗎

有黑色三輪車

1p冇起屋 del咗ac

有冇人蘿蔔高過$550可以俾我賣？

賣袋條友會唔會黎開鋪架

唔好扮傻 你都有份做幫兇

但你又推到有十隻動物既..

有無人要精美玫瑰花圈
島隻野教DIY

屌你芝牛巴
得你最錫我

咁快有550除左係TT撚之外無可能

邊個咁識玩

我有呀 我成日買衫佢著

星期一就喺度問仲要550

唔係唔想幫你 除咗重鍊仲有其他辦法？

我都想知點解

你貼果啲我無架

屌去親都係on9菊花島

我有部 藍色擴音器 你要唔要

我分晒啦

想學

咩都想學下

大貪到

之前條友改我花名叫 小姐姐
接受唔到咁支那嘅用語拒絕左

阿姐洗刷污名嘅機會黎啦

其實我都係咁 齊十隻 無2p 但未有衫鋪
買過兩次5000$以上 睇下佢下次再嚟 肯唔肯開鋪

今日終於到我有流星雨

異色花島係咪都係要過左夜晚七點後先去到？

得一隻叫我花名

有都益熟面口先啦

其實真係要3次
佢係2p先會卡住

流星啊

好似唔係 我係日頭去既

404同小寶絲多謝你哋
轉頭回禮

你會益我嫁可

但佢係2p

無位

問定先
有妹既朋友呢

王子又串人

... 中左2大猩猩海報伏

咁就太好啦等多次就有鋪頭

慘喇，我$549 開唔到比你

可能貼漏左

咁我唔要服裝店啦
除咗冇服裝店我覺得其他嘢都正正常常
又玩到釣魚大會、復活節活動之類

好啊 但我好似未加明K巴

你係咪講緊兩姊妹

Cls

我上次比另一隻問可唔可以叫花名 拒絕左 佢話對不起就冇得再改

點解2p會出事

三張豚皇 是三張

留fc 巴打

你好呀 我叫王子 你係？

但你拖越耐 第時有啲咩你仲難走

唔好意思 faq唔見

鑄鐵木矮櫃DIY要點先拎到

有無巴絲間商店有玫瑰種子賣
有嘅可唔可以比我去買一買

幾時有串

shit依家先知阿四係女人

你諗你喇
因為之後更新可能有唔同舖頭
早啲放棄 之後得到更多

心急想放

咪係 再嚟過啦

你咁講我先留意到

因為設計係咁
2p唔係島民代表

聽日記得開島等我地幫阿四慶祝

k字頭

多謝
但未砌好 前面大銀幕擺左啲魚野 所以無影到

上面答過你 2p推唔到劇情

女僕cafe團

隨機
頭先有絲開場你錯過左了 好似係

小寶絲係咪我黎

朋友

摸妹正式開始

你去大頭菜post啦

有妹

每間房一張

係喎屌你 原來佢姐姐嚟

用拍手大法 5次有1次入到

咁咪好多人都推唔到？

黎緊

明明仲有一個！

加咗 你開島好唔好開咗講聲

咁好架咩

阿誠毒撚黎
唔好再影佢相啦

新人想問喺邊度？

聽講朋友你都係第三期

唔係喎 佢2p點邀島民？唔係島主邀㗎咩

妹啊我要妹啊

呀係呀！！！！
我淨係記住你係
sor

我想講都幾撚大獲

預計拍到手爛都唔中

我未比你！

係呀我邀請㗎

我我我！！

我10場入到3次 2次買色百合,1次異色三色堇

賣袋條友會唔會黎開鋪？

出面啲Post 你用心搵下

靠1p推囉 2p其實參與性不大

好少人會得2p無1p

新手冇哩數

唔該巴打

我唔制

比咩我

幾時先寄夠200封

冇哩數

ok開咗

！！！
我終於有得重新

唔會
拍手大法真心好有用
10次真係有8次以上係特別島

呀妹呢

你有開發mode咩

邊個有妹？

利申 未睇自己個島

整定 =幾十舊

對住邊度拍

而家來

打耳

有
個島已經大改

google search 森友會 大頭菜 連登
俾埋link你好冇

隻鳥

對住個海鷗拍(唔係機師)

咁你得兩個選擇
1.儲哩數去外島
2.無石

加左了依家開島
會寄回禮

我load左一load 一陣表錯情

幫我收ok? 不在家

朋友 我入得字

好我開咗島了 game名P字頭

3 del game

收到睫b張poster
即刻貼喺個廳

咁又關人情冷暖事
呢到啲人好惡㗎 走啦

我睇唔透你係1p定2p

想講2P可以同時做呂遊任

新人想問連登喺邊到？

捉蟲 釣魚 解左里數d小任務
2000好易儲 儲到飛轉外島
開始最缺都係開商店個30粒啫
其他島民 傾多幾次計會送5粒俾你

你啲動物都好cute

4 放機

我部機叉緊電
一陣先add
同埋啲人叫我重練...

等我試下先
唔該晒

過咗呢幾日大家越嚟越惡

你睇下你個島有無妹 有無流星

想問下咩係拍手大法

得閒加入討論 有妹有駱駝有星就有人加架啦！到時咪in game講多兩句野

你又真係答 你好nice

我一個人玩
之前開咗個AC不過佢冇起屋
而家我Del咗佢ac
但個地圖仲有佢個人喺度

咁連search都唔去 直接伸手求link

雪莉好正
佢又幫咗我改新花名

或者好似你咁on9都可以

我啲私人珍藏！

sorry 我係真心

前幾日隻醜馬自己走咗好好彩

絲打唔嫌我仲係低level個島好垃圾就得喇
佢係頭兩位居民其中一位

求加

收到海報未

喂屌 正喎 今晚有著落
意外收穫

唔緊要,你俾野我摸下
你係咪要,係我就去訂

朋友 我好掛住妹妹 可唔可以睇下佢

要對住部switch拍手 入面有個感應器feel到空氣震動 咁in game個人仔就識拍手

我都有排

頭先放漏左最nice 個幅

朋友已戴星星頭

宜家記住啦

得一個巴打有妹咋？

點解成日話我個隻呀誠

我有係in game識朋友仔架唔係靠on9

好似nds中間有個mic要對佢吹氣咁

你個妹妹好可愛
想摸下

sor

依家再開？

你抵打

冇事好親切哈哈

紫 link 咪扮 藍link wo

絲打 我有5包黃色 5包紅色種子
同你換紅色電話亭得唔得
唔夠嘅話比多張機票你

一陣開俾你睇下

原來真係有屌

走開啦 佢個妹係我架

岩岩行過樹叢見到紅色影
心諗呀妹又同我玩捉伊因

行到過去係舊車厘子

象仔同企鵝兩隻企鵝重可以拍拖

我自已試過唔係好得 拍完都係一樣

又屌我

無妹

佢係唔係都打死我 同叫我食屎啦

回憶係咪番哂嚟

嚟緊巴打你間shop啲衫好啱我 我買耐少少

好唔nice

#METOO

睇左有無妹未

我食花生

喂屌 一出屋門 又兩封信

唔好唔開心 聽日送阿四俾你

我都係，拍完都係去垃圾島

Me too la

再送POSTER我地絕交

冇妹

未呀 剛剛搞緊啲歷年男女主角出屋 又多兩幅

我收到呂遊

送返poster俾你 dun be sad

唔回都得 2樣都係射氣球跌
但我剩儲紅色/粉紅色 唔儲藍色

妹重未抖夠？

佢叫我食屎 你慌你有花生食？

琴日拍咗一次 就去咗竹島

唔鍾意佢咩

請問有無巴絲可以修復下個qr code 事關今日想整個香港獨立tee 同地下圖案發現嘟唔到 但其他圖案整到 感激 (唔識畫

爽唔爽

我乖開

見到信箱著燈唔敢開

好惡啊 sor9囉

仆街食食下飯㩒咗入去

想問有冇人可以俾我摸吓啲樂器

我暫時有白色爵士鼓
紅色結他，同埋色士風
仲有一套Hi-Fi

喜！只係我突然之間冇諗到有佢

屌 我受到海報大軍嘅轟炸

有冇人可以寄張豚王poster比我 等我可以寄比人
1張就夠唔洗多

x2

我依家開島 你快啲過黎 島上最北隻NPC整緊貝殼桌

無妹 哭能左

請問有無摸妹場掛住阿妹

有妹的朋友呢

有妹未?

入面有咩睇

冇妹唔要我

妹又唔搵我

唉 其實佢從來都無搵過我

你先多 個個你都識

我有黑黃粉電結他，你紅色係咪都係電結他es1? 可以交換摸

我有其他色嘅爵士鼓同結他 仲有dj台同馬林巴琴 巴打啱唔啱？

又無妹
連續兩星期都無妹啦

做呂遊任？

你自己都送埋啲神奇海報

係！

可摸耳識你

最北間屋隻npc做緊貝殼桌 快黎拎

冇妹嘅第廿幾日

第二張 多謝曬
阿保同豚王我會貼係廁所

我擺完個兩張 又見到你寄一張

因為呢排好似好興送海報

睇完可以食多兩啖飯嘅正嘢

我最乖囉

又係冇妹的一天

今日開始？

想要摸妹

01749(冇妹)

無知一問 海報點拎？帶小㫸去巴獵島影相咁？

得DAVE有妹豬
又唔侵我地玩

每日都無妹 弱撚智

哪裡

唔想去竹島
不過第二次拍手既島有金礦

有冇鄰居有菊花種子？
6037-7035-1029

呂遊張海報

岩！

無妹 世界末日

#AnimalCrossingNewHorizons now banned for streaming on some Chinese streaming sites.

8246 8062 4331 h字

有妹自私玩

巴打你開島？比個pw 我丫

J住poster先

係囉 星星頭團(condom)

你日日送我野
唔記得些些你

最大嬴家 DAVE

我最乖

抵撚死

我冇妹妹poster

全連登得翻我對你好

你都係死仔包

不能同意更多

剛巴有愛佢地都蝦我

依家送poster 封信會刪左個名 咁伏既

兩款都有

南半球6月限定 到時又一堆人入南半球

慘變condom

惡霸豆絲

咩豆柴 咩腩肉果啲好壞

我都要想好靚

等埋呀

加左fc先我開pw友島好嗎？

過來人
你貼自己有啲乜哩數野
以物易物好過
總有啲野人地睇啱

Fuckkkkk ice wand好靚呀

而定你學埋蟹姐啲回覆了

想問依家先買switch+game會唔會太遲?

正啊

收皮

不過放出黎都唔夾啦

我要留返真係冬天果時先玩忍住

12月整先有feel嫁 北半

原來你都蝦我我摺埋算

屈

Molamola 佢自私同妹玩

呢個Game唔洗同人鬥架

我幫你頂住先快走

你呢排冇彩色

唔該晒

佢一直都係講緊我一個

係咪送條友自己del
我都會del或者改個好啲嘅名

下我地同佢唔喺朋友啦？

㩒彩色好唔user friendly 弱撚智

我覺得仍認錯人

點解你覺得我係玩野

我到依家仲未還完債

已經換埋衫 都唔開島

佢自私玩緊

以後寄poster改做人哋個名先

自私食妹

隻野吞公款 尋晚籌嘅錢冇撚哂

我屌希望陣間一開驚見到妹妹

今日good news

餃子呢

我add 你

咁岩我有晒

對住機場隻雀拍手 佢會面紅架咩？
拍左好耐佢都無喎

日日寄野比佢點會認錯
全連登最壞就係佢 一次寄兩張poster

我等陣試下寄比你

本身想寄俾你架啦
不過已經寄咗兩份禮物俾你

靠你了

頂 係咪真...我啲錢

我收到反轉猩猩
準備轉移俾真子

你哋全部無？

風間立花巴打 我想去你時裝店呀買完件衫未買得切褲

咁黑暗既

你要不斷㩒個表情刷到有為止
唔係㩒一下鳩等

幫大家準備左template

號外號外🔥🔥
話題之作 動物森友會 人氣角色 🦉🦉🦉🦉粉墨登場🌠🌠🌠🌠🌠
個個摸完都話爽💯💯
Royal級無人島 限時開放😘😘

咁我踏場搵餃子算

明明最壞係善巴 唔係佢我點會寄到玉蘭俾你地

有，你同佢做下其他表情再拍手

屌仲鞭緊

你地啲錢有冇少到

冇 妹唔鍾意我了

有幾Royal先?

有戈個仲未開

寄咗小潤的海報俾你

又無妹

Double confirm咗

冇朋友做

燒撚左

小純同小潤是咪同一隻

佢咁得意

笑到痴線 明明起完

我個島成地野 亂到呀妹怕怕

是 你想餃子講咩口頭禪 改緊

有

今日呀妹放題？
幾個朋友都有妹
有一個仲話有流星雨

點解無妹

眉搏暴動

掛住蛋糕

冇妹 但有兩張海報

！我係喎

拒絕

喂 會咁㗎咩 隻野食錢

王子有呀妹海報？

前情提要：
因為本人懶既緣故，用emoji 開post，得罪一班尊貴的連登仔。講左一句：sor9 囉 遲d 整返連登format 囉
就俾班尊貴的連登仔話我咁撚惡
我心諗呢幾個月無論係咩人甚至有時連同路人，大部份連登仔都係屌左先或者繼續得把口。所以就講左句：連登仔惡d 同路人都屌 。

利申：我冇表明我係咪同路人同埋冇指明鬧緊邊一個人，如果覺得我鬧得唔啱都唔洗咁大反應，唔好自己對號入座。我都相信有好多連登仔唔係得把口。而我非常認同某一個巴打講，係咪同路人唔係自己講，清者自清。我從來都唔認同要用屌人既方式去令其他人改變，不過連登不嬲都係咁，見慣不怪。

講得唔啱聽就ban 我都係第一次見
多謝大家咁鍾意我句sor 9
希望大家屌我就算 諗下邊個真係同路人 同埋如果係同路人係咪都照屌 利申唔係講緊動森

----------------------------------------------
繼續廣告時間
免費代工 順便交換摸自己覺得靚既傢私同埋參觀

免費代工櫻花系列

免費代工以下傢具
特大熊熊：大熊熊×1 中熊熊×1 小熊熊×1
鑄鐵木矮櫃：木材×7 鐵礦石×4
切菜板：硬木材×2 鐵礦石×1
鑄鐵木廚房：木材×11 硬木材×2 鐵礦石×8

交換化石 一換一 想要
梁龍的胸
留低你地想要既化石 我睇下有冇

另開放朋友島俾大家shopping
今日有皇冠賣 盛惠120萬

因為太多人加fd 加左fd 麻煩講低咩字頭

我愛蛋糕

我以後唔捐錢比你

係咪收到張玉蘭啦

可能上面會山寨隻蚛幗心友會出黎
同小熊維尼做島民
得閒可以同小熊維尼唱紅歌

笑左 食錢都得

整緊欄杆 等陣

Who is 張玉蘭

屌
講咁撚多野都係講同路人
痴撚線

唔係 係阿四同小睫

Dave

小潤着咩都咁可愛

added CH字頭

想食花生 有冇知情人士報料

我們是朋友吧

大慈善家係唔會計較嘅

放咗個牌喺度成件事即刻高級左

上個Post尾之嘛

改咗 你下次嚟同佢講野睇下佢講咩

又關我事

個樣好似日本霸道管家feel

你睇返上個post 差唔多尾段

啱啱都想講
仲係覺得講同路人係無問題

C字頭

尼啲時候梗係入你數

我好似都冇

新npc

其實真係好尷尬比我就深潛算....

今天也是沒妹的一天

你今日有好多新朋友

有少少不安

d廣告好煩

俾啲時間我 而家未郁到

咪撚濫用同路人呢個字啦

10cm厚
塊面皮

屌 明明我對你地個個都咁好
玉蘭POSTER自己都未有就送哂比你地

add左你 sexx hk

笑撚死 好想摸妹啊

王子都覺得要深潛

落完雨未

唔見營地嗰個人都仲係到

人地仲要賣廣告嫁

真 仲要衝出嚟

花生最好食

佢做乜鳩

落足全日啊屌

咁就真係要潛一潛

第十天 陰

沒妹 。 完 。

屌

好想禁交換fc但禁左我識唔到朋友

我都係 自己都冇班長 就送比你地

Sor 9囉 係文塞左啲嘅

所以每人都應該回返2張俾你做牆紙

玩到而家重玩緊

踢出星頭團

我都係好似係第八日
成個島就變森林
好多果樹 我仲努力種緊

推緊妹

係咪有妹，求摸呀

仆街鳥

我以為你講個廣告

同意
明明係自己串串貢先
之後又講啲九唔搭八嘢話人對號入座
如果唔係針對在坐各位嘅
喺動森post講出嚟把鬼咩

朋友 等你

BOTH

冇妹冇星 冇朋友做

唔好同我絕交

貼圖上黎等巴絲教路

新手想問 營地點整？

前幾個post邊個話要 小睫poster我唔記得

logic fail

🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜
全新連登動物之森post花生
🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜
小二麻煩2kg花生🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

面皮厚到呢

咁好既你地 睇黎要回返大禮啦

我覺得落廣告最有效係搶1001
再開新po頂置個廣告

訂夠一隻櫃返黎喇緊係

佢覺得講多次就=解釋左掛
Get錯左嘅話 sor 9 勿屌啊

然後我唔會入果個Post

不鳥

又話笑而不語嘅

同路人開po都唔推

哎呀 sor 9 我唔小心坐咗落去個位度添

新玩法

然後又打一大篇野

要唔要多張

同路人仲玩咩動森
落力d做文宣啦
twitter戰線呀

柒到爆炸

我以為要等打算刷彼得出黎

阿銀時妹

其實由頭到尾我地都只係屌你唔跟遊戲台規矩（仲要同你講唔好加emoji仲串串貢講Sor 9)

同你係唔係同路人係零關係

你宜家仲要多左個問題 就係郁啲都搬同路人黎講

玩隻Game姐 唔洗又扯到咁遠嘅

明唔明

唔使啦 睫b只有一個 留返俾其他人啦

星頭團入得字

豆腐絲我都想要 我有add你㗎應該

王子好nice

我哋北半熱屎辣辣然後整冰天雪地diy
好無代入感

👧🏻👧🏻👧🏻👧🏻
有妹快來摸
👧🏻👧🏻👧🏻👧🏻

人數眾多 開左好友場先

希望可以有人比野我摸💗💗💗

原來你都係睫b fans

扯同路人真係好好笑

入咩字

屌
原來櫻花diy同easter diy會無左
我仲諗住慢慢整

咩弱智驚黎

未

我已經換好曬衫

咁有心機打成段字

好好人

王子好好人想做朋友

放喺廁所 得閒j下

我驚佢真係唔明現實對得太多理解力有障礙嘅人

（...唔好bin好

未add你

仲有架我開頭都以為係咁

我已經光脫脫

我拎手信俾你

全部個度咪有囉

枝冰棒好靚

王子人真好 想摸ok?

唔好Bin我*

無好友

唔好入黎住

王子好好人

所以你咪nice囉
現實遇到咁既人 唔鳩理佢就得 何必辛苦自己

頭先打錯

放多張喺睡房

我地唔係朋友 搵你唔島

咁入嚟摸妹ok?

Add 咗我明明記得之前見過幾次㗎啦喎

其實我指緊我啲Groupmate 唔講清楚佢地會唔明

又係時候搶1001

呀妹走失左呀

我而家仲有幾百粒飛天蛋

仲想整一堆櫻花提燈

1001準備

唔講都唔覺

摸完就走 唔會住的 放心

忍唔住追左同路人post ，到底jm9

入黎先搵

係wo
屌錯左

仲以為你del咗我

Me too

衝左入去

好多大頭菜我驚驚

group project必經之路

同路人可唔可以入嚟

達陣

1001唔開post無妹摸

個個都有妹 好傷心

呢度無撚屌錯人架

明明 你地自已講話要屌走我先既 唔信你地自己再追返post
咁唔講同路人咁講咩？
就係呢排好辛苦 玩隻game 姐 我都想relax 下姐

好似得我有

Jm9

Gpmate已經慣咗架空佢地算

(162)

妹唔係星期日出？

唔通你del我

邊位巴打睪丸頭

屌 又無得推1001去開

想睇